保升366萬買唔買得過？

認真問

大家都半山，買大埔半山啦

個到租到13000-15000，有成5厘回報

不過分分鐘每月個價都跌咗咁多

姐係邊

300~350萬唔洗諗

唔係話冇450萬唔駛諗保升咩

大埔新樓 都係10000尺

寶星33年樓 工業區 6000先再考慮

6000* 282尺

160萬先考慮啦

實用幾大？

要認住A座建築377先好買

抵買

冇四百萬唔洗諗寶升

冇450萬以上budget唔使諗

想做第2個IT狗？

而家哩個高位都入。。

366萬買荃灣中心好過，樓齡差唔多，但荃中係大型屋苑， 呎數又大d， 而且地點上 荃灣比上葵涌優勝

跌左80萬

利申 真係做緊it狗

我用錦囊 打比it狗

400 1Q(比多左可能)
成2百幾萬要比人屌幾多Q先還到?